覺唔覺李佳芯Ali BB好識嘆？

拎咁大個獎，特登唔多謝老公陳炳銓，等銓銓尋晚儲定哂彈藥，等Ali慶完功返歸後，大大力咁屌佢，一路嗌：『臭雞，拎獎都唔多謝我？屌爆你！』Ali:『我就係想激起你鬥志，等你大力d,嚟啦！呀～嗯呀～』

李佳芯 淫

啲人話連登痴線佬我都唔信
而家信了

此貼必火

今時今日香港人大壓力到咩痴線佬都有

痴撚線

咩事

圖呢屌你

Ho lun din

冇圖點討論落去

結咗婚喇咩

Ali係處女黨咩？

伊斯蘭中學畢業生

關事嘅咩？

Ali好似係伊斯蘭教聖名

銓銓

除定褲等你

我要屌死呢個淫婦